伊院見習男護 遭印度男醫生摸臀掃大腿內側

From

伊利沙伯醫院發生風化案，今早7時許，該院一名24歲見習男護士，在護士宿舍更衣室換衫時，疑被一名男醫生施「鹹豬手」摸臀非禮，他不甘受辱告知保安員，再向上司及院方投訴。院方接報後認為事態嚴重，遂報警求助。

警員接報到醫院了解，經初步調查後，以涉嫌非禮拘捕一名45歲印度籍男醫生，案件交由油尖警區刑事調查隊跟進，疑犯事後聲稱不適送院。據悉，男護士每周定期到伊利沙伯醫院實習。

據了解，男疑犯為骨科醫生，案發於伊院大樓6樓更衣室，有人見男護士更衣即起色心，藉口替其檢查由腹部起經臀部一直摸至大腿內側。男護士被嚇至彈開，趕快離開更衣室及向上司投訴。

伊利沙伯醫院發言人表示，醫院保安人員今早接獲一名男護士通知，表示今早7時許，於醫院護士宿舍更衣室懷疑被一名到該院交流的海外男醫護人員非禮，該名護士遂通知院方及就事件報警。院方十分關注事件，並會全力配合警方調查。院方會與相關同事保持聯繫，提供所需協助。

香港護士協會主席兼立法會議員李國麟對事件感驚訝，並指更衣室屬公眾地方，與泳池的更衣室一樣，任何男醫護人員都可在內換衫，大家都「赤條條」，有男護士被交流男醫生非禮亦無法避免，「因為估佢唔到會咁做」。他呼籲事主切勿啞忍，應按正常程序通知上司及報警，讓警方調查拉人，及讓法庭對疑犯作出判決。

This

黑色大肉腸

點解香港咁撚多gay佬嫁

印度醫生可能係嚟交流？

於醫院護士宿舍更衣室懷疑被一名到該院交流的海外男醫護人員非禮
交流搞gay心得?

想下香港嘅小鮮肉

Hehe 真係好猖狂

Gay

月入10幾m就咁無左

最多咪番印度
係港男唔包容，抽下水啫

發覺港男係南亞市場好有market

體液交流

鮮你老母

護士圖呢

小你老母鮮肉…你冚家鏟死

gay